{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025825",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2438673152/incheon-the-shuim-incheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698850242977&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6335536&destination=%EA%B9%80%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6337941&latLong=37.6137%2C126.7144&sort=RECOMMENDED&top_dp=40909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316271984&selectedRatePlan=385730588&expediaPropertyId=76177286&searchId=730b70ef-b857-4a27-a6e7-1b91ac85a716",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천 The 쉼"
    },
    "text": "仁川 The 休み (인천 The 쉼)\n仁川に位置する仁川The休憩は、リラックスして心地よい宿泊を楽しめる場所として知られています。 ここでは、お客様にWiFiやセルフ駐車の無料特典も提供しています。 , ホテルサイズ : 26個の客室 , チェックイン開始時間:23:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:13:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "仁川The休憩はどこに位置していますか？",
            "answer": "仁川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "仁川The休憩ではどのような特典が提供されていますか？",
            "answer": "WiFiやセルフ駐車の無料特典が提供されています。"
        },
        {
            "question": "仁川The休憩の客室数は何個ですか？",
            "answer": "26個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "仁川The休憩のチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン開始時間は23時です。"
        },
        {
            "question": "仁川The休憩のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は13時です。"
        },
        {
            "question": "仁川The休憩の最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "仁川The休憩では新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。"
        },
        {
            "question": "仁川The休憩の特別チェックインについて教えてください。",
            "answer": "宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "仁川The休憩のチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要です。また、チェックイン可能年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "仁川The休憩ではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "仁川The休憩ではインターネット接続が可能ですか？",
            "answer": "はい、共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "仁川The休憩には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "仁川The休憩では喫煙できるエリアはありますか？",
            "answer": "はい、指定の喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 513
    }
}